再過多幾十年語言會唔會淨返英文同普通話

各區嘅語言都俾佢地吞食緊
一聽就知你係高端定低端人口

洗唔洗依家錄定廣東話
留俾後人當歷史文物

呢段對話己經係文化遺產

已經有人錄低咗新界客家話同圍頭話

老實答你
得閒行一轉九龍塘
十年都唔洗

你確定會有英文？

<巴別塔>再現

領導人嚟講都算係精通語言

人類再起一個

English只係for外交官學
普通人只需要學好普通話